有無籃球經理之類既game推薦

唔要NBA 球員果啲，成日curry打curry咁款。
最好球員係隨機生成，又有得簽下新秀咁。
好懷念以前隻籃球江湖

幫推

推呀